1q題 小明同時比2個女仔鍾意

小單同小麗同時鍾意左小明
小明最後會揀邊個呢
就係小單啦
答案就好Simple既
因為

簡單
~!@#$%^&*()_+

我啱啱係連登做了一個動作

唔好笑咩

做左咩動作

依個好笑

xxxxxxx
登登登登
個答案就係小單啦

因為個答案咁簡單
而簡單的英文係simple
simple我地平時打字大部份時間都係用細階
而細即係小，拼埋簡單所以係小單

多謝曬大家！

下 你有冇聽過 唔簡單

秒左

樓主高汁